想上位多人留意嘅女仔個ig一撚定係public

依家個啲所謂ig女神就係
鐘意人地讚鐘意收兵想人地注意
個ig全部都係自己啲自拍 方便收兵
好喇到佢真係上到位 有十九幾k follower喇
有人放佢上連登評頭品足就起撚哂鋼咁
又要係ig出個po屌連登仔 扮撚哂可憐咁
跟住堆狗公就會出嚟護主 話咩啲連登仔係咁架啦
你較得public就預左有人cap圖 有人講
唔好同我講咩著得暴露啲係咪就要比人強姦
唔撚鐘意咪較private囉屌你老母
好人好姐會有幾萬followers?
你都係想人地留意你姐 扮乜撚野姐
臭雞

隔離post 話個fat boy 係清泉架
話佢仲比班狗公圍屌

駁唔到

好撚嘔心

啱啊，隔離grad din post嗰班女

根本臭雞係佔大多數

咁男人呢

想屌閪

越黎越多女用 Lifestyle, foodie, travel 乜乜之類做包裝 之後咪又係出樣賣廣告

真係駁唔到

怕俾人cap俾人批評
又要public/呀豬呀狗都受佢follow
著重下少少自己嘅私隱啦
你咁樣連邊個出賣你你都唔知呀

仲有啲當自己明星 一個ac public 一個ac private 俾朋友

上左位之後就理撚得你

又要食咸魚又唔抵得渴

扮撚哂野咁 比人po上連登可以上位佢地根本心裏暗爽
仲要較private扮哂唔想出位
過多排又較返public r人follow

正皮上一頁

Exact7ly。。
Private完再public返真係好撚柒 扮唔係雞

public都算
仲要較係公眾人物 你邊撚個啊？
一比人cap圖討論就屌鳩人 「公眾人物」就預左俾人討論架啦